聽日父親節，好想攬下爸爸但係怕肉麻

其實好愛佢 成日夜晚就自己一個係度諗如果有一日佢再唔存在係我生命中會係點，一返到屋企無呢個人，行勻曬成間屋佢以前會係度嘅地方都唔見佢蹤影，完全唔夠膽想像，打緊呢段嘢已經流眼淚
好想攬下佢 但係好怕肉麻 始終兩個男嘅 以前從來無試過做呢啲 都好少交流 但係心底裏係極度愛佢所以有啲尷尬突然做呢啲嘢

同佢講，你係死基佬屎忽鬼

咪破壞氣氛得唔得

比呢段字你老豆睇

Just do it

成日攬我爸b 同搣佢粒lin

我想攬 想錫老豆 但已經再冇機會
做左人老豆就知 從來唔怕肉麻
所以依家我同個仔出街永遠拖到實 佢重會不時錫下我 我老婆會眼紅的

我同阿爸好close,成廿幾歲人都仲會日日問佢鍾唔鍾意我，日日都會鍚佢，講出嚟都好醜怪
好驚有朝一日佢應唔到我

你有無鳩？

有鳩巴

🤦🏻‍♀️

羨慕好好笑 但係我好怕尷尬同肉麻 份人眼淺怕攬佢嗰下喊出嚟 太感觸

以前係外國讀書佢過嚟睇我，喺機場攬過一次，長大後唯一一次

巴打攬多次啦

可能我日日都錫所以已經唔怕尷尬，不過巴打唔好怕啦，大家都一家人有咩好怕，唔好等喇。

我都係 不過想攬啊媽多啲

有得攬好攬

絲⋯由中學開始已經疏離左
話咩男女授受不親
一直都愛在心裡口難開

現家唔攬第時冇得攬 洋蔥

認真，攬！
我就係怕醜唔敢攬，而家已經再冇機會攬

咁爸爸點算啊

有啲憎佢